長文）大陸外母搞到我老婆話要離婚 迫走我返老母度住

我老婆大陸落黎，拎左身份証 結婚五年有兩個仔，開始果陣係住係我阿媽度，又唔使交租，淨係交下水電本來好好地嘅，後來因婆媳關係差，我體諒我老婆，所以同佢搬咗出去住，搬嘅地方係我原來住嗰度嘅隔離街，唐三樓得百零呎房都間唔到，本來得我同我老婆同兩個細路都叫勉強住得落，點知原來係惡夢嘅開始。

搬咗過去個零月之後，我老婆話悶想出去搵嘢做，跟手喺海南退咗休嘅外母就過咗嚟喇，我唔知係我老婆叫佢阿媽定係佢阿媽自動請纓話要過嚟幫手湊孫，由嗰日開始每日都上晝十點幾枕喺我屋企到夜晚九點幾先走，開頭我都不以為然，後來我發覺我老婆完全冇出去搵嘢做嘅意慾，將大部分嘅家務同埋湊小朋友嘅嘢交曬畀佢阿媽做，而佢自己就淨係識得攤喺度打機， 上網煲劇同埋睇八卦新聞，我自己本身已經收得夜八點零九點鐘先返到屋企， 返到屋企都仲係見到我外母喺度唔願走， 後來有段時間直頭喺我屋企瞓埋

後來我終於頂唔順，呢個唔係我要嘅家庭生活，我就諗住試下同我老婆傾希望佢可以叫佢阿媽唔需要日日都咁過嚟，因為呢件事我同我老婆周璇左有半年，期間都有嗌過好多次交，關係越來越差，終於有一日我同外母因為大家教小朋友嘅方法有拗撬而嘈咗一場大交，我老婆就話要同我離婚，我外母仲要唯恐天下不亂， 即刻打去畀人搵樓， 話要同我老婆同埋佢兩個孫搬出去， 又話咩忍咗我好耐喇，搞到我老婆話要同我分開一排先

我老婆又同我講，如果我繼續住番喺度佢就同佢阿媽搬出去， 咁我為咗想容易見到啲仔咁我當然就唯有自己搬返去阿媽度住啦，但係租我又要繼續畀， 呢段期間我老婆每個星期只係畀我見啲仔一兩次，每次都係得個零鐘，而每次我見完啲仔之後，送佢哋返去佢阿媽度嘅時候， 啲仔都係依依不捨問爸爸呢爸爸去邊呀， 每次聽到佢哋咁問我都非常心酸，但係我外母同埋我老婆都聽到，但佢哋都係一樣無動於衷，而家我同我老婆都未正式離婚佢就已經咁樣對我，

我覺得好唔甘心亦都非常之唔開心，因為我又冇對我老婆唔住我又𡃶啲小朋友又有揾錢養家，但換來嘅係我老婆為咗佢阿而逼我走，感覺上我外母係雀巢溝佔，我而家又無奈又失落，所以希望大家可以俾啲意見我，小弟感激不盡

大陸人好恨心

抵死

睇到第一句都唔撚洗再睇落去
你老婆係大陸狗 支那狗
香港真係多撚謝你呢啲垃圾
搞到香港咁撚迫

同你講，大陸文化係咁
你聚個大陸妹大波白滑妹砌就要預左照顧埋佢老母老豆
好多時都係佢老母一家會搬埋黎同你住
無計屌得靚閪口爆空中飛人就預左佢不事生產

我老婆大陸落黎，拎左身份証
睇到呢句已經知結局, 此POST已完

未入黎已經估到係鄉土

年中咁多人中伏都仲發生緊

屌你個死垃圾咪撚出post啦
肯定又係d死廢物讀唔成書生得又柒，仲要溝唔到女就北上整件北姑落黎
宜家仲要整埋人地一家大細落黎，香港都多得你唔少
好心你呢d廢物死撚左佢啦

吹奏大陸妹班撚樣掛住睇大陸倚天，唔得閒覆

on9支那人=地獄賤種

夜晚多盲撚

因為連登仔唔會講

每個港男中伏大陸女既故事
佢地都覺得自己好醒唔會中招, 樓主都一樣

支那人係咁架啦

on9仔娶支那雞

睇完第一句已經回得
抵撚死

準備好長時間作戰，盡量多留證據，日後離婚打官司用

請善用起底功能

認真 驗下兩個小朋友DNA先
我有親戚帶左綠帽十幾年先知兩個小朋友唔係自己既

中港婚姻冇對好

抵撚死

睇完頭7個字，結論：抵死

支那雞真係只可屌不可娶....
我都想安慰樓主但真係唔知講咩好
下一步就係離婚分身家。。。

大６而家邊有３從４得既女人？樓主你為左一時之快，中計了。老實講，趁而家所有支產過晒俾你媽先啦，唔係佢有排同你計